黨政府回應日本券商撤走：仍有1450家券商 歡迎繼續借香港為跳板投資中國

財庫局：維護國家安全與香港發展利益相輔相成

財經事務及庫務局回應指，維護國家安全與香港發展利益相輔相成，當局會繼續致力提高香港作為國際金融中心的地位，善用香港與內地及國際的連通優勢，抓緊粵港澳大灣區及國家內外雙循環策略的發展機遇，匯聚國際投資者自由參與香港市場。

當局又指，香港的資本市場一直運作暢順，並保持活躍，在2019年底至2020年底期間，在香港從事證券交易的持牌法團數目有所增加，達約1450家，去年香港股市集資3975億港元，按年上升26.5%，全球位居第二。

原文網址：

開口埋口都係大灣區

借香港做跳板
有咩跳板個原地同目的地係一樣？

有耀才就得啦
D廣告咁'高質'

點解唔借上海做跳板

去大灣區炒樓

唔好咁呀 你提的話 過一陣又走幾間咁點算

激安撤資先有用

把女把聲煩能到